[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5565)

P牌仔開唔到post?
睇白帽live真係好廢